唔好搞旅客，以人海取勝

1. 唔好完全阻離境閘口，用人數收窄通道
2. 旅客等入閘時可以做文宣
3. 主動協助旅客，要水有水，有暈即幫
4. 游擊巡迴做文宣，協助旅客
5. 一定要有禮

唔好比世界覺得係我地癱咗機場，係政府主動癱機場。

真，唔好比位人入

push

今日係第二日，經驗可能會差d
大家要學習
唔割！

721 811

贊成,推

其實係機場係玩接機
要文宣俾外國人聽
宜家搞咩塞機場????
仲要唔俾人上機?
升級都唔係咁樣玩法喇係唔係呀?

一阻人上機，公關就冇晒。

求求大家，盡快去換美元現鈔！

推

核爆都唔割

大家要快d開始傾大方向
3毛5毛開始想重施故技用「阻人上機」分化大家
但記得大家塞爆機場個目的就係要癱瘓機場從而阻人上機以造成巨大經濟損失
但最好隔日咁做

個人認為呢位師兄言之有物
希望大家可以集思廣益
——————————————-
[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好 | LIHKG

好撚肯定傳停飛果班，唔係狗就係弱智

成個下午都唔停
偏偏收工時間先嚟停，為乜？
等你班撚樣見做咗成日嘢，攰攰地，就諗住停飛咗所以返屋企抖，然後無人入去

你老闆，尋日係咁，今日又係咁，醒未呀！
入機場啦
轉頭過咗收工時間，復飛又無人岀
然後旅客又怪落班示威者度

想問下 812 第一日停飛的原因，聽過一次話係現場人數超出防火條例容許的機場（建築物）的法定上限，所以要停．之後就唔見有人提．
有冇人可以確認下係唔係？

PUSH